希望手足為民除害嘅時候都留意番個“罰則”

利申，法制失效時，完全支持全民自衛

大家做緊嘅唔係私了
只係做番警察本來應該做而無做嘅事
不過大家都係新手，要慢慢學習

希望大家小心唔好一擁而上
小事嘅話有手足處理緊就已經夠
向來做錯唔同程度嘅事都應該有唔同程度嘅罰則
但如果一擁而上就好容易無左程度之分下下罰到最重
呢個唔係我地一向嘅核心價值

例子：對動口不動手嘅撕紙狗，噴漆手足絕對係典範中嘅典範，氣出左，大家又睇得開心
對郁手郁腳嘅廢老藍絲，個人認為到佢有成本，求饒就不妨放走，義剪都係一個好教材
對有攻擊性嘅黑社會，絕對係唔洗留手，直至佢無攻擊性
對畜生，只能講句做咩都睇唔倒

我關心嘅唔係咩左膠大愛野，係手足嘅初心，同永遠保持運動合理性嘅原則，希望大家身心健康

另外，對於尋日元朗一件，我當然理解，但希望手足們下次如果fa到場想放人，可以當俾面fa，因為三個月黎fa無私、冒險咁幫左咁多，絕對值得尊重

點解對手足咁多要求
對黑社會黑警又咁多關顧呢

出到去好多時冇得控制咁多
當然交畀當事手足處理啦
觰尸武手足再咁落去就畀你班仆街逼撚死

已經唔關民唔民意事，根本無可能逆轉
國際文宣係要處理，但香港人係受左咩相信國際有眼睇
關心自己個心，做乎合初心嘅事

提一提者，做左咩事唔會怪

btw, fa都係手足

因為一開波個道德能量比對家高出幾倍，所以先會有咁大國際迴響同內部支持

雖然想打柒藍C，但都要睇住自己情緒收一收手，但對家郁手，手腳應該係基本消費

澄清番，完全唔存在對黑警無要求同關顧
個post我講得好清楚我關心嘅唔係佢地點，對佢地點我都無意見

[行動po] “鶳”之以武制暴 自保版

"因為一開波個道德能量比對家高出幾倍，所以先會有咁大國際迴響同內部支持"

但係三個月過去，香港人得到嘅實則支持
唔計啲掌聲，就只有一個覺得好大威力但係仲未通過嘅人權法案

而守住呢個道德高地嘅代價，係到左今日依然大量市民被無理拘捕被虐打
已死嘅無法尋冤得雪 已拘捕嘅無法被撤銷控罪

而我個人都好懷疑就算有人權法案
721 831 已死義士 已被捕嘅手足 全部唔會有改變
市民仍然會如常俾黑警扑俾黑警拉

因為去到市民層面嘅事
係從來唔會被觸及

其實係，覺得過法案都冇大改變。但要過法案就要keep呢股力量，如果過咗夠辣都冇改變，就可以全民勇武了。

好老實講，一時三刻一定無分別。。。
佢唔係即時性對黑警有制裁能力
只係長遠中共可能唔可以去太盡，到時佢都會急於揾地方代替香港

但更可悲咁講，比起無力嘅國際制裁，香港內部嘅武力抗爭對中共黎講更加無力，武力抗爭從來都係爭取外國支援嘅手段